#Teste Spotify

Integração com API WEB Spotify.
Requisição de usuário e playlist de música.

# Instruções

Necessário ter o node instalado, em seguida executar no cmd o npm -> npm install
Entrar na pasta de autenticação e rodar o node -> node app.js
O arquivo js está preparado pra acessar no localhost:8888.
